太古城確診男子 與同事日前曾到醫管局總部開會

消息指，本港再多一人，初步對新型冠狀病毒測試呈陽性反應，病人是一名45歲男子，目前正在伊利沙伯醫院留醫，相信他與昨天住在太古城的54歲確診男子個案有關。

據了解，兩人是同事，日前曾到醫管局總部開會，醫管局已在相關地點進行消毒清洗。

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 暴政必亡

隔離街好似就係北角警署